有冇巴絲朋友今日生日叫bosco呀？

Bosco生日快樂

我
利申絲打

唔係我老婆都唔洗聽架啦

好老公黎
冇問題

反而阿希就慘啲實比人笑

我係peter呀

生日快樂

我老豆今日生日

原來就係你老豆

勁過阿希~~ 勁過阿希~~

幕後玩家Bosco